有冇手足捽太多酒精搓手液對手開始爛

咁能疊水

上星期搞到生一粒粒水泡 超痕

加上天氣乾燥 而家手背變咗阿伯手

本身啲手指生濕疹 屌
捽果陣啲手指那到仆街

喺屋企搽多啲hand cream，酒精搓手液入面得好少甘油保護對手

生到蓮蓬咁能樣 吊

用得多會好乾

由沙士到而家武肺17年每曰洗手超過30次、漂水、滴露、洗手液每天接觸、唔乾唔爛有鬼

用非酒精嘅啦